# Task 1

<aside class="notice">
использовать Math функции для имплементации такой же свой запрещено
E.g. Math.sin is not allowed in sin
</aside>

## percentage
Возвращает процент от значения. Округлять до 2 знаков, если необходимо.
Аргументы: x - значение, percent - процент

## factorial
Возвращает факториал значения.
Аргументы: x - значение

## round
Огругление значения до целого по математическим правилам.
Аргументы: x - значение

## sqrN
Возвращает значение возведенное в степень.
Аргументы: x - значение, n - степень

## abs
Возвращает модуль значения.
Аргументы: x - значение

## sin
Возвращает синус значения. Округлять до 3 знаков.
Аргументы: x - значение в радианах

## cos
Возвращает косинус значения. Округлять до 3 знаков.
Аргументы: x - значение в радианах

## tg
Возвращает тангенс значения. Округлять до 3 знаков.
Аргументы: x - значение в радианах
